今個牛年 祝各位用緊富途牛牛既巴絲

祝你地輸到仆街 犯太歲呀柒頭

耀才打手死開啦

邊隻眼見到我講耀才

富途狗果然係垃圾

但事實無一隻好用過富途

經過琴日之後已經頂唔順富途決定轉td/ft了
由賺錢變撚左倒蝕 好似俾共產黨共撚左d錢咁